---
layout: post
title: Flickr - free acount limitations
---


Je le savais depuis le début. Je le surveillais ces dernier temps. Et je viens d’en avoir la confirmation... Dur.

!(http://media.typouype.org/flickr_proaccount.jpg)

Les comptes gratuit sur [flickr](http://flickr.com) ne permettent pas d’avoir plus de 3 *set*, limite à un upload de 100M de photos par mois, et à un affichage de 200 photos seulement...

Je viens de passer ce cap. Alors achat d’un compte pro ou pas ?  Je crois que je vais craquer. $24.95, ça fait du 35 euro... Par an. Mouais, je crois que ça peut se faire :-)


